有冇人等緊MORDHAU 過兩日就出

我啊

LIHKG冇人討論

冷門game

係咪嗰隻中世紀版sim city？

期待緊，我同個fd 睇咗好多片J 緊

中世紀CS1.6

多謝樓主 唔講都唔知有呢隻game 唔知佢講線上合作係咪指同frd 玩coop

睇下佢個線上合作 玩COOP係點先決定

唔太鐘意玩PVP
COOP打WAVE AI就無所謂

靚版chivalry medieval warfare

同你一樣諗法 PVP一黎亞洲一定唔多人 連去外國哂氣
希望有D故事元素

同埋想問點解仲有1日出 我仲未睇到佢賣幾錢既

因為steam 唔比佢有得pre order, 佢解釋話因為係第一隻game, 所以唔係steam 既trusted partner, 所以大家冇得pre order 住

佢係有coop 打wave,不過應該就冇乜劇情

有故事試下Kingdom Come
有冇亞洲Ser我都擔心緊

可以咁講，不過呢隻遊戲落咗好多功夫係對戰上面 尤其係格擋呢D 做得更加流暢

肢解效果好仔細，每把武器可以轉換唔同架式

以目前中世紀類別嘅對戰遊戲，我諗冇乜邊一隻係打鬥上面做得比佢更完善

之前買過隻of kings and men 感覺伏伏地
唔知呢隻點

多人版kingdom come?

有簡中wo

呢隻大伏
屌佢老母又話有個epic mode
可以自組公會入國家打，點知到而家都未出

等巴打report coop係點 最多幾人同可唔可以搵街外人

我就快等到瞓著

好平 $116 個官網明明寫29.99

好好玩

64人混戰，打到飛天

Virtuoso
Kill 5 enemies with the lute

成日啲隊友見我拎住魯特琴就追住我嚟打
利申點曬跑狗技能拎住三個琴一路跑一路彈

有冇DC group玩

巴打玩ONLINE D PING如何 有冇亞洲SERVER

有East Asia, 我睇自己ping 就40 都幾低，無lag 既情況

彈琴係咪troll game 黎定有能力

我主要玩longsword, 中重中，等緊升做Estoc

完全重甲係好好打，但真係太慢，好易比弓手屈，當然我唔排除個個都用劍擋箭

呢隻好玩?

想問server如何？

係咪得歐美server

好似幾好

好似係租Ser制 尋日玩入過日本同泡菜Ser

Lute應該係for fun 又未買到甲就用住先

琴日兩邊都有琴師，通常一彈琴就比人追 好好笑，特別係個個重甲三四個一齊追

想問係咪入一SER 個D場唔會有經 要入官方自己幫你搵場個D先有經 玩左2場都係1LV 0經

留ID 一齊玩

唔怪得我冇錢

啲人痴線 追住吟遊詩人嚟打邊個幫佢地嘅英雄事蹟寫成史詩傳誦

NOTE: Gold/XP not saving -

We know a bunch of you guys don't receive any Gold or XP rewards. It must sound like a broken record, but we're looking into those issues.
To make up for the inconvenience we will compensate all of you with a little bonus once the problems are ironed out.

The server stability problems somewhat contained and under control. However there's way more people playing than we expected so we're a little short on server space and we're working with our partners to expand with the demand.

Thanks for all your patience so far!

有冇亞洲Ser?

有啊

搵場都搵咁耐

去Serv表 撳一次refresh等十零秒就會有Serv揀

係囉,連D特效都好似

可以組幾多個fd 一齊玩嫁？

Kingdom Come 好玩嘅同時有太多缺點 你要好有耐性先enjoy到

optimization差 我部機ACOdyssey witcher 3 呢啲開high都60fps以上
Kingdom come 開medium 40fps都過唔到

佢個combat system又太複雜 打爆機都唔知點出combo counter

任務提示太反智 好多時唔睇攻略真係唔知要去邊 而標目唔係對話同文本

Kingdom Come我玩緊第四個Save都未爆到機 太多Bug壞過兩次Save

完全排唔到人既
到底係簡邊個入場

揀SERVER BROWSER再禁REFRESH

弓箭手好難玩

做完個新手任
想問依家係咪排唔到入房? 未入到去打

睇人玩個食雞MODE好似幾正

宜家要入browser玩住先

揀Serv留意下左邊有冇倒三角 有嘅冇錢冇經

唔係wo，我有無三角形都無經

想問下個連線coop mode點?

照計冇三角=唔係官方場 就會有錢有經

打一波一波嘅敵人 入過場未玩過 因為啲人龜係塔頂狙啲AI等到2046都未完到一波就走咗場

3lv之後會無錢無經，係官方bugs

我本身卡住係1lv 冇入官方場宜家6lv

原來呢個成就Virtuoso Kill 5 enemies with the lute
STEAM全球成就統計資料得0.8%拎到

正常六人嘅話 我覺得係超級難打 就算捱到到第廿一關打王 著到全身上下都係最重嘅甲 仍然會畀佢一刀秒殺

玩雪地場有得用弓箭屈位

如果佢xp/金錢bug未fix就唔玩住

無bug 宜家4lv

都係無exp

你係咪玩official server先

唔係,都係冇錢

好撚正

搵唔到亞洲ser

玩offical先會有錢喎ching

試過哂,都係冇經冇錢

我都係

得第一場玩非官方場有經,之後玩乜場都未試過有經了

玩前哨戰用飛矛一野飛死人好爽

唔係好識玩 斬爛人手腳好玩

點樣飛武器殺人

單手武先得 禁r

有無人一齊玩 dl緊

最多可以幾多人一齊玩

匹配無人

因為所有官方ser應該都full

去browser搵會好啲

組隊就5人

但係組隊多蚊都入唔到場 因為啲官方server爆到7彩

成班fd玩都有經有錢無問題

啲鬼佬係discord講話試下relog喎 唔知得唔得

個Supporter Pack 有咩特別?

我都想知

好似多條banner?

上面discord 死link

新手留名
一齊玩

屌久唔久又突然冇錢冇經好撚冇癮 尤其有時打到MVP咁斬咗三十幾人完場又係得個吉 到目前為止我玩咗三十一粒鐘就快解到一千殺成就（目前966）居然仲係十一級 我覺得正常嘅話我呢個遊戲時數同擊殺數起碼都有廿五級啦屌 最撚嬲都係玩COOP歷盡千辛萬苦打贏廿一波敵人 又係得個吉 屌真係好撚嬲 我都係想買到套好睇啲嘅甲啫

係我都係冇經，玩咗8粒鐘仲係4LV

佢server終於叫好番啲 玩私服都有錢有exp

你地算好，我仲係1lv

First and foremost an apology to all players from our entire team.

The current state of the game is not the one we wanted you to experience at launch. It might sound cliché, but we were not able to keep up with the rapidly growing playerbase in this short amount of time.

On the bright side we were able to locate the problems that caused Gold and XP rewards to not be distributed properly, as well as unlocks not working in the Armory. - They should work properly now. We are also currently looking into ways to compensate players for their troubles.

Make sure to restart your game so the update gets applied! We are also currently restarting the servers on our end.

Additionally we’ve added some improvements to the Server Browser. You can now filter for a server name or set a ping limit.

Our top priority right now is to iron out the stability problems with our Official Servers, as well as bugs with the Matchmaker.

Thank you for all your patience despite these issues!

官方聲稱出左hotfix

傻仔

劈你老味

請問，升lv 有咩用？

解裝備啲顏色

解服飾（得個睇字）有啲要高level先買到

唔該巴打

另外兵器係要用game錢買？

對的
武器
裝甲 頭 胸 腳
服飾都要用game錢買

不過其他default職可以比你玩下先再unlock 咁樣唔洗曬咁多錢

來吧來吧

LM

應該拉多兩個朋友今晚買

最近玩重甲十字弓
武器淨係帶弩同綁帶 其他靠執

仆街 岩岩開game冇哂錢冇哂武器

你意思係佢reset左？

組隊劈友

重一重開game又有番
嚇撚死

專斬狙擊手 優先追住打

係組完隊先一齊入房，定要自己各自入房？

斬曬啲長弓兵嘅中指落嚟

轉射default弓手 一箭一件

有冇巴打今晚一齊玩？

me

比你嚇撚死

我係街啊，不過你可以dc 我

裡面個mr.r 就係我

據我所知各自入房 因為啲房太full

唔知佢出左patch fix左未

點解成日一入場就變隱型

有冇巴打試過

飛斧幾大力

係咁彈game

搵唔到場 自己搵ser有搵唔到 點玩

弓箭難撚到閪
古代人點用㗎

中世紀騎士手下的農民弓箭手多數係獵戶多，其他無經驗的弓箭手都係鳩射多

去到browser果個位 要禁一下右上角refresh 等佢load server

會唔會係入左觀察者mode

利申：見過呢個case 但都係無得搞

搵過了，原來係隻game本身問題有packet loss

有無人知投石車個個上下滑鼠滾輪制可唔可以改 我個滑鼠用唔到 滾輪

去control睇睇吧 我諗有既

睇唔明有無巴打幫幫手

根本連場都入唔到 個個場都爆哂 一係就入左去彈返出來

1050ti 玩唔玩到
有興趣 但怕電腦廢

玩到 我1060

你試下揀啲5x/64 咁機會大啲

我就係揀呢啲場 都係入唔到

剩係等lord場都要等5分鐘 屌你老母垃圾game

買左返來 都玩唔夠5場

見人用evening star 好勁咁
巴打們你地點配裝同perk?

5場都唔夠 真玩家問題
其實只要你夠快入到個場 可以係入邊任玩

我覺得只game好似只要1v1既時候,死擋 2邊真係可以打10世都無結果

體力太長 無負面效果 唔似for honor 比人擋到既話就會扣體力

你未遇到啲高手啫ching

處刑者大劍 全身最重甲

刺砍踢混合出 好易MISS咗格擋 尤其踢埋牆就可以連踢踢到條友死

唔用技能?

我覺得坦啲仲好 好多人偷雞腳嘅護甲著1/2級 一掃佢對腳就畀我斬斷 頭唔著咁重嘅話又係一嘢斬甩 個身就最常畀人打冇可能郁佢 就算著3/3/2都係偷到一點 而一點嘅技能都係減低80%火傷吸引 所以都係著全套重甲算

淨係望下自己把劍嘅傷害已經唔會輕視護甲嘅重要性

岩岩down左
區域揀east Asia 定 worldwide 好
等好耐都無場

反面覺得甲冇咩用 我依加係3件都輕裝 你識擋已經死少十次 留返d 點用殺完人回血個招 屈到仆街 打deathmatch 試過殺15先死

反而

係咪應該出個新post整合下會好啲

招技最勁個位係1打幾既時候 d 人唔知你回左血就急 你就打極都唔死

可能我本身自己格擋唔算好 成日畀假動作呃同埋除咗怕畀重武一嘢扑死 著全套甲成個騎士咁型好多

睇下有冇邊位巴打肯整 我自己覺得反正都冇咩人討論就隨便啦

盾+短矛+刺劍，群戰短矛執雞，俾人埋身就刺劍瘋狂吉吉吉，佢見你盾老轉身走時就飛劍打鳩佢，基本上現時最好用既build

盾矛呢個姐合係真係好煩 啲人用刺劍隊我 我纏劍反刺佢又有盾擋住

個人認為矛真係新手/垃圾恩物，加埋個盾真係無撚敵，除非你自己一個沖出去1打10

所以點解現實步兵都係畀盾同矛佢就算

請善用server browser

我諗有人係抱觀望態度既，
For honor 好好玩，但server問題又係好趕客
之前又中過幾次伏，eg. Of kings and men
但如果今次玩自己砌裝配技，價錢又唔貴，畫面好似都ok, 其實應該會多人玩

一樣用緊呢把 試過一刀就殺一件真係返唔再轉頭

呢把野見到都怕

練緊刺劍加dodge

dodge唔識用

其實想問唔計大盾可以長期hold 實 個幾個圓盾同反擊一樣都係反一下到底有咩用 重要哂我2,3點去裝

我指用武器反個效果同圓盾一樣 都係反得一下

你用細盾會比人射腳趾 當人地由下而上揮 你風箏盾理論上就咁就擋到 但係你用細小小果個就有機會斬中腳先

利申：鳩up

試過一劍三件

所以我就係問點解都用盾 都係2,3點 點解仲要用反得一下既盾 仲以為有特別效果tim

我等其他巴打整

你比兩個人斬 你唔能夠一瞬間用武器秒擋兩下 但盾可以flip到過去頂

你試下係前排混戰拎盾 應該會明我講啲咩 我表達能力差

r/MordhauDISCUSSION

Official server improvements being rolled out
u/crush_something

We’ve identified an issue causing the huge lag spikes on our official servers and are restarting them one-by-one to apply the fix. We‘re going to leave some servers as 48p, while others will be upgraded to 64p. Our next steps will be to increase the pool of official servers, and start doing improvements to the matchmaker. Thank you for your patience during our rocky launch!

聽你咁講 我試下買埋個大少少既盾先 依加買左個細圓盾有d 比佢呃左既感覺

終於fix 呢兩日玩成日無啦啦lag一下 打打下又lag一下 結果就俾人斬甩左個頭

渣架

同埋擋戰囉 有啲工程兵起座地弩狂射 無盾唔死都殘

用咩起 點起架

Toolbox 跟住泵佢出黎

有冇巴打一齊玩horde 一場1300g 800exp

1300

最後隻boss可以一挑64

Crossbow拉打

加油巴打

我玩嗰場冇友傷
五十幾條友衝埋去打 最後得返兩丁友

識打 6人場就夠做

慢慢用弩磨

要六個人都識打

想知server browser呢啲算唔算official server
玩開嗰個木精靈server都係lag到仆街

技能點係咪升lv就會多d

不會

升lv只係解鎖裝備

如果official server會寫明

Example : official server - Taipei - XXXXX
咁樣

有冇人嚟玩六人場Horde

Official horde Taipei styx4
地圖mountain park 目前第四波清剩一隻 得我一個

固定左得16點？

因為就係 我都係玩左1日
6lv都係得16點 不過多左d新裝備可以買到

加個朋友一齊玩 你叫咩名巴打

宜家第七波淨低一隻

有冇人入嚟幫下手我驚會捱唔住

頂住阿巴打 我今晚收2am工

一返到屋企就幫你拖

我諗後面會唔夠箭

1-17wave 有座塔 留係上面射 有箭買
怪仔吾識上黎

打到21輸咗

咁慘

前面八波都係一個人打 後來斷斷續續有其他人入嚟打一陣又走 計埋我每波大約有兩個人 一直守山頂 廿一波畀火彈燒死 完場1610金幣 好似六百幾殺

準備收工劈友

一齊玩？我收2點

準備返工

咁夜 聽日要開工

Discord 多唔多人？

2點
番到屋企3點,開得game 3點半

好似幾正

有冇人一齊玩

2點半得啦 飛的
巴打有冇性趣

一齊玩++

想問有無巴打開group/discord?

有冇人係用開STEAM個群黎傾

用慣discord

discord?

單手比我想像中勁

再勁都敵不過隊友既火油
頭先嬲到我點名守係補咁點專殺火油狗

最撚怕玩前哨戰啲炸彈超人 尤其細場真係搞到成張圖變火海咁款 想上前線打都唔敢行

把聲揀左foolish 大叫時真係好好笑

有請工程部既同事

射佢老母

就收工 個半鐘後有人玩？

大家都乖寶寶去曬教教豬

彈琴有咩用

整到成個Dark Soul角色咁

加buff

3點係咪有人玩

你係咪玩

係阿巴打

終於返到屋企沖埋涼

discord 見

Add steam?你咩名

cheapburger

你開discord嗎？

吾開啦

Added

Praise the sun

64 人horde好好笑

巴打你玩錯驚 太陽戰士萬歲！

SM

係太陽萬歲

Discord Group

尋日新玩，仲摸索緊
都係唔太掌握到擋既時間，成日比人1hit down 😂
新手係咪拎短矛響側邊抽水最易用？

有冇人玩開mount and blade
騎馬加長矛真係痴線
輕輕鬆鬆插死人

有冇巴打同我一樣 自動search吾到人
一定要入人地server先玩到

巴打點搞

正常 其實咁多位巴打係味唔會追post

睇嚟要整個整合post

新手玩巨劍 大大力

死咗四次

組隊冇tag見到自己隊友?

無啊，新game，好多功能都無

我覺得應該係唔想頭頂有個名畀你認人多啲

靠你啦

終於出返隻呢啲驚....以前好鍾意玩隻叫 War of Roses 既驚.

係咪只可以揀台北官方堆server? 有無得揀其他地區

其實咩ser都可以架 只不過會高ping d